［A/I]萬王之王3D 10點開服

吞食末出 玩住呢隻先

咩Server?

我S1

好玩？

iphone 6 lag機lag到仆街

iphone 6 玩咩都 lag到仆街架啦

1gb ram無人權

1 ser GOGOGO

試試佢

Download緊更新 留名

有無公會

事前序號係邊入?

手機版魔獸...

好似魔獸禁 但手機板

真係似魔獸手機版。可以一戰

設定個到

勁多人

扲左首儲既野 好撚正

我都搞左,幾好玩

個事前係邊到搵返可以入？

玩左5min del jor教學都打勁撚耐

可以飛

你地玩1ser?

我玩1 其他巴打唔知 1夠哂熱鬧

down緊

我都係 有無公會？

入左人地個個香港龍族

點樣掛機.訓教想掛機

揾人開個lihkg公會？

弓手輸出好低？

幾好玩

隻game 升完lv 先係開始 大家緊記

兒登玩山寨game?

抄到傻

D畫質2年前遊戲咁款.......

終於升到32 D友升到38 痴線 40就可以轉職

要刷裝好難刷 大隻仔有無公會？

地下城都OK易刷 我入左香港龍族

冇巴打開工會

無曬任同地下城 可以點升lv?

我都卡住32 唔知D人點升

我卡係34

我都岩岩好34 唔知有冇得掛網

咩活動都無

當抖下

仲有冇人玩

有 連登可能冇咩巴打玩 1ser 大量

有冇公會? 同埋想問點解啲裝著咗個樣冇變...

我都係入人地個個 香港龍族 外型個到set

做魔道士好定係牧師好 同埋你哋玩咩ser

角鬥
狂戰
龍騎
吸血鬼
玩咩好？
會輕課

1 ser

On9 卡住39 差六萬經 想轉職都唔得

卡29 點升

玩聖騎清怪清好慢

個個一樣卡，一係俾$15蚊王國特權包月，每日多30體,就快人一日升，另最好俾$8攞個首儲，有40lvl史詩武同幾件史詩裝。用到40lvl ok。

見到其他人個名左邊有紅或藍，就係俾左錢特權，代表唔同種類，一個代表一種。
正常皇家，有錢就買埋王國

有巴打答左 有救啦

明白 唔該巴打

立即升埋40 呢家轉聖堂武士

得我一個S2 ?

做咩唔玩S1

香港人更加要入嚟，公會歡樂夜店

公會任有exp可以攞，地下城體力冇哂冇經攞

可以點攞？

等黑沙出可能大班人走，server無所謂喇

咁又係 黑沙咁搶手

職業有冇心得睇下？

上網搵左 冇 想玩咩就玩咩

反而我對黑沙無乜興趣⋯⋯

入咗個公會叫香港工會

岩岩去左陣營英雄島殺人 又幾過引

打咗幾個鐘 咁樣嘅畫面操作 真係不了

反而玩緊手機版 mon hunt 唔錯

玩咩職好

睇岩咩就玩咩 佢都做得幾平均 每個職都要有先得

弓手，隔成條街射人

玩暗賢， 隔成條街法吸

講咁耐應該得劍士 最笨7
打又佢先
裝又要勁

角鬥士 狂戰士 龍騎士 點揀好

玩緊法師
覺得角色分別就係補同輸出

咁佢岩岩開
新入多唔多野送？

邊隻

Ser 1 開左 公會. 有冇長玩巴打入. 依隻game升完lv先係開始

多

屌那星好撚悶...
生硬動作 鎖定打怪...

我開頭為左揀陣營都開左個
點知都係冇得揀

咩名?

獵魂覺醒

片頭動畫有冇得飛

無咩新意
又係鳩鳩地自動驚

要升個會先有

比tg 我

５打５好正喎

鳩玩到廿幾lv
有冇人可以分享下樂趣係邊

手機game想有幾好玩
等黑色沙漠算啦

20打20仲正

雪地。玩法師龜係後面落技

其實黑色沙漠有咩好玩
之前玩過 唔知有咩好玩

你意思出黑沙手游？

係呀未玩過
不過真係要手機game揀一隻mmorpg
我覺得黑沙算係唔錯既選擇
始終手機game有好多框框
要高質玩pc版算啦

岩岩玩

隻game 其實同WoW 差唔多.. 我有d 頭40lv 係咁嗌悶.. 依家打架玩到唔停手

有d fd*

過左40先係真正開始

刷副本好無聊 ，故事模式我諗無人想睇想知，係咁飛

但20打20幾有趣

個個都係亂來

呢隻GAME 40級之後打架一流

主線,普通副本自動做係悶架啦,到左40lv左右副本打冒險level開始好玩

20打20太亂

有沒名,想入
TG:Kkphone2017

隻game 其實第一個主城
抄足龍之谷 神聖天堂

想入 ：

有冇巴打玩ser2

萬王之王3D Tg 群

冒險正呀真係要走位
Auto會狂死同一定要有個補

冇晒任務解同麵包打副本可以點升lv

卡等 等第2日

搵下書同風景
巴哈有圖都座標比你

打500魔 中級以上 慘過食屎

入左HkS 公會。個會長好戰到傻

成日吹雞打交

個廣告幾搞笑

60級開始冇主線任做

有冇頂lv

新手應該揀咩角色玩？

隻隻都有用

睇你想玩近戰定遠戰啦

60

有罵戰
知唔知咩事

1S 有無公會收人 要2個位

無人玩

卡等好悶

講到尾又係課金屈數值比班友拎番d現實中得唔到的成功感的垃圾驚

S1 先岩

課金都買唔到裝，
有的話我實課

大把。留意下世頻成日有工會收人

好
但係有無邊個會多巴打

競技場都幾好玩
有當年wow 一半味道

如果依隻game唔係搵香港果班youtuber 宣傳
我諗都幾多人玩
玩落又唔係咁唔好玩
雖則佢抄龍之谷

呢隻好定黑沙m好

個人認為呢隻 黑沙都係PC好玩

乜唔係抄魔獸世界咩

都有啦
配樂 地圖係抄龍谷

黑沙似天堂2手機版
狂掛機

係 我都係認為萬王好玩D

推

同光明大陸有咩分別?

紅箱中武器

我未出過紅箱

D人話藍箱都有機會開到 我開左幾千鑽藍箱 一個都冇

冇人玩

連登冇咩人玩

係咪玩過魔獸嘅人先玩得有feel

其實我末玩過魔獸 但係佢玩玩下又幾過引

我都開左好多鑽 開銀箱 開到個紫箱

有冇玩過光明又玩萬王既巴打
講下分別?

老玩家
真係抄得好足
整得係唔錯 但大陸抄襲驚扣好多分

因為暴雪唔會晒心機做依d野
如果官方出嘅話
比返月費都ok

頭60 LV 係咪不停解任就得架?

至尊開紅箱個機率都幾撚難中紅箱

我覺得係因為月費
先搞到無乜人玩依隻game
暴雪 應該唔會出wow 手遊啦

s7獨行俠

矮人弓,炮手拉打副本王好爽

唔知詩人單打pve好唔好用

王者地下城都幾難打

d撚樣成日唔走位搞到打少個

係 要keep住走位 如果啊係好易死

其實角鬥士係咪好撚廢
坦又唔夠坦 輸出又唔太高 控場又小
完全唔識玩

暫時覺得除左坦, 其他近攻都麻麻

又唔係 見個fd玩狂戰啲輸出好撚多

弓手打海皇同岩魔成日都話揾唔到目標,
要走埋去開打先打到佢

你地玩成點？ 連登無人玩咁 我同朋友就玩得好開心

戰士打競技場好勁
我用術士成日比佢剋死

200鑽可以轉玩其他職

終於夠200星拎到條龍

有課？😂

屌 用錯圖

連唔到game

點可能拎到如果唔課

我冇課都拎到

玩戰士 轉咩職好 諗唔到丫

點解好似咁少人玩

打副本頭三位先拎到高級裝備,唔洗打

玩到有D悶

玩過天2m，黑沙m... 呢隻相對好玩好多喎
黑沙m 單機得黎仲衰過天2m...

可惜唔知邊個做marketing，搵youtuber宣傳唔緊要，但又無認真介紹隻game玩乜。係fd玩完話抄得好似wow我先玩

點樣轉？

有冇巴打玩S13?有的一齊玩

又推一推

有呀 咩名

1823

我呢個ser仲有4日，做到190粒
零課我覺得有機會拎到，我家下都叫緊糊

好悶 等吞食2

s8 香港公會(LV2)收人